2019年，香港年青一代真係失去左好多無法衡量嘅事物⋯

雖然令到好多人團結，但同一時間又有好多無法挽回既事物

只要我地捱得過去
日後總會有人繼承呢一份精神

點止2019年

今日睇到嘅係22年嚟積落嘅問題嚟

好L嬲
點解做香港人咁L辛苦
尤其係年輕

年輕人